致親愛的小提摩

致提摩(Teemo)

親愛嘅可愛小提摩，我從2016年便開始深深地愛上你。最近，我注意到你的新皮膚十分阿嬌金屋‧朱唇皓齒‧杏臉桃腮‧小家碧玉‧我見猶憐‧天香國色‧螓首蛾眉‧琪花瑤草‧靡顏膩理‧明眸皓齒‧蘭質蕙心‧姱容修態‧盡態極妍‧花顏月貌‧胡天胡帝‧皓齒明眸‧皓齒蛾眉‧國色天香‧蛾眉皓齒‧沉魚落雁‧閉月羞花。

希望這樣迷人的你會來到我的英雄聯盟帳號裏。

敬請春安

二零二零年七月二十五日

清乜料
揀好相機未

未 你幫我揀啦
Canon EOS M6 Mark II $5360-$5680

SONY A6100 $5270-6699

X-T200 Kit+XF50mm f2 $5740-6680

Canon啦 Fuji你鍾意都okay
Sony要執相 個moon唔靚 menu on9 不了

利申 canon打手

😻😻好 之前用過Canon幾好用😋

m6 mark ii一票

做乜9

致親愛的小提摩：
你再致盲我一次我就用蛇女毒到你爛閪

呢幾日好多人因為新skin玩返teemo
次次遇到我既tryndamere都被屌打

teemo女仔嚟㗎咩

提摩真係好廢啊但真係好可愛先玩番

買咗了嘻嘻

係好廢但可以玩得好勁 eg. ipav

打親teemo都拎蛇女魔甘娜，全程都係毒婦虐畜

咁 乸爛佢條鳩

真心勁

有咩感想？我自己用開 m6 mark ii 單反版本90D

好慘 明明咁可愛點解要忍心打佢

你解哂d靈花任務未？

舊電差咗12個鐘仲未差滿..

未啊 好懶 仲有邀請朋友個個都未搞掂 冇friend

teemo呢隻野好乞人憎又盲又菇
成個lol入面淨係覺得慎配得上可愛呢個字

btw大家咩牌位想招fd子玩

Ok, 送比你

大東&ez最可愛

送比我？

Ez=MK fuckboy
大東=獸兄

慎係安靜可愛毒撚

你加唔加好友? 我仲有位

咩係獸兄 鐘意中二病？

我愛漢默丁格

send link比你？

好毒個樣

佢唔係有呀妹同佢撚槍咩

唔好咁痴漢啦

提摩最可愛
申利以前main 提摩 而家main悠咪

似我

悠咪

悠咪真係好撚可愛想養

已有貓貓
悠咪喺我啲銅銀段位完全搞唔掂

我都係！！

唔睇故事

雙排好掂
對面邊識走位

識貨

OK

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！

用兩個小號撳左

我邀番你？差幾個

我齊左啦 諗住幫下手only

好的

英雄聯盟靈花祭，邀你探索全新的靈花祭世界！8/8 上線即送神靈禮包！

巴打們幫幫手差3個